★長實 趙國雄：納米樓一定會爆煲 唔好掂，二手都冇人買！

呼籲市民「一定唔好掂」納米樓

長實執行董事趙國雄於《香港01》財經節目「財經加零一」中表示，納米樓面積太細，參考外國的納米單位，「外國只係畀人返工（居住）用，假日已經返去自己主要居所」。他坦言個人最反對納米樓，相信納米樓「供應到一定程度一定飽和，之後就冇人再會接受，我自己都預期遲早一定會爆煲，我當時都呼籲市民一定唔好掂，唔好張資金綁住係個度，二手都冇人買」。因此認為，無論以投資或自用的角度來說，都不應購買。

因此認為，無論以投資或自用的角度來說，都不應購買。

升得最慢
趺得最快

只適合一人居住

佢太睇少香港人的忍受能力同對樓的飢餓程度

一丁友又借得起納米樓
隨時係最快離開香港果班 冇負擔

不過 只要信黨就得 放多1000萬民工落番都得

食左誠實豆沙包？

我仲好記得早幾年好多後生仔女上車 個堆幫比首期既父母仲話自主無問題啦 其實無野驚啦 佢地供唔到有父母

雜種顛起上黎真係可以重振香港輕工業

lm

on9，一定有d能力有限又只需要一個床位既人狗衝，呢d正合佢地！

睇咩地區

新界買納米樓真係死梗
灣仔呢啲地方衰極都會有人租

買納米樓不如買骨灰位,反正一個人住

香港人都係番工用，一放假就行山行商場

但我記得係你長柒帶起架喎

大埔嵐山係邊個起

市區都仲租得出嘅

點解會叫人唔好買?

已賣晒手頭上嘅貨？

去英國買

長沙灣個D開放式2百尺都死唔去嘅 又近地鐵

去英國買studio flat 好過

長江呢排無呢d貨

平均收入$2000

犯國安法
破壞性會安寧

社

佢叫得你唔好掂就真係唔好掂
同大戶報告一樣

推 原來「金管局」係「美國聯儲局」有戶口！

因為長實少納米樓

納米樓自住都一定唔買，送畀我都要考慮

咁長實唔賣樓？做咩唱淡

食完頭啖湯 賺夠都想比其他人賺下

最緊要有會所、屋企細都冇咩所謂。
快啲爆煲啦、等緊入貨

大陸工廠都冇得開工
仲係香港攪輕工業

嵐山有窗台，加埋過200 呎啦
再者，佢已經賣撚晒你哋了
同埋好似之後佢都再冇起過<300呎嘅樓
海之戀最細都37x

屌你老母收皮啦，你地起唔撚少納米樓啦on9

on9

借幾百萬 買 1 房 2 房 就少啲風險？

咪係 , 根本搞到香港死左
地產霸權係主兇

間唔中做下訪問講半句「人話」啲港豬就唔記得哂

但香港人好多買唔起比納米樓更大既單位
btw響加拿大其實呢邊既所謂「納米樓」studio apartment好多時都有400呎以上
香港果d 1xx呎真係唔知點住人

嵐山

夠扑嘢就大把人接貨

百幾呎一個人好夠住啦

嵐山 , 不過數量較少

賣晒9世啦

送就梗係要, 半價都實賣得出

香港納米樓真係同大陸狗屋差不多大咋

咁長實又真係無乜細單位
嵐山細極都200呎咁上下
之後已經係海之戀370呎

香港90呎都可以住到一家三口
真係侮辱人類尊嚴

唔買納米樓，轉買正常兩房戶
兩房戶 go go go

買一手個班係賺

不過嵐山個位都唔係方便
但佢200呎d價都幾硬

長實豆沙包

好唔人道

記得以前出過一個post

香港人唔應該再買細單位

玩劏房玩得最盡一定係四叔

200-370呎一個人住其實足夠
兩夫妻住勉強
一家人住就係狗屋

笑撚左
但所有發展商係咁起

長實又真係冇乜點起納米樓

有冇原片??

供緊186尺籠屋私樓撚: 自住驚閪

威呀

SHK 係天水圍就快又有納米樓

基本上全新/半新納米樓全部都係高溢價+高尺價, 近年賺錢都只係因為大市升而跟升. 租金回報亦因為量多而受壓, 往後日子想再靠呢D產品賺錢好難, 升都係跟通漲走.

但講到爆真係要睇爆既定義係咩, 市場上永遠都有班能力不夠既買家同租客. 愈平既野客路一定愈廣, 唔覺得同盤同質素既細單位會有尺價會平過大單位既一日.

不是我同樣價錢我去英國400萬住緊1400尺，香港私樓撚應該住唔慣大屋驚有鬼 200尺2個人就岩岩好

奴隸思想:

太大又難清潔, 又有鬼, 出入又唔方便。
淺水灣? 送我都唔要

長實好少納米盤？

平時返工太忙屋企只係用黎訓，住太大冇意思

果個位返工正，有閒錢買黎返工蛇皇用

太大惹鬼，夜晚好恐怖

香港人深信 （至少上一代教落）
揸磚頭較錢有保證
所以佢地覺得
揸粒沙都係揸磚頭
只不過粒磚頭比隻蚊細隻姐

再上一代係love gold，嗰代d人只信 黃金

因為佢哋嗰代由細到大都走難，d政府又成日變

嵐山又唔係成座樓都係呢啲

長實都已經好少盤 借機推死的狗屋盤殺小型發展商姐

一人都唔得
冇位擺洗衣機
下下都落街洗衫唔掂

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

係恆基

今時今日納米樓 係香港既標準係幾大？

嵐山係bundled sale連埋大單位賣

納米樓本身就唔係比家庭既人住
正如你會唔會用幾百萬買劏房

香港越來越多單身

起好啲先講嘢啦，屌你

嵐山???

【長實神則】趙國雄：嵐山非劏盤 「177呎唔係好細」
長實（001）新盤大埔嵐山1期，自上周推出價單以及屋苑內有巨墳，長實執行董事趙國雄今早到電台解畫，否認為「賺到盡」推出超細單位。他表示：項目每平方呎售價只是7000元至8000元，貼近現時興建新樓盤的「成本價」，「唔係賺到盡，係平，單價（呎價）又平，總價都平。」他指出，賣2萬元一呎，才算是「賺到盡」。

對於樓盤出現最細177呎單位，他否認是「劏房」格局，「我哋最細嘅單位177呎都唔係好細，如果劏房有咁大，咁住緊劏房嘅市民會好高興。」趙國雄指出，「已經是四五年前入則，無考慮到（今日）劏房流行。」

屌佢老母

800呎以下叫納米樓

潛台詞: 要買就梗係買三房海景Sky to Sea啦，黎緊星期六見！

十萬蚊full pay即買

佢呢排無起納米樓啫

自住驚閪

嵐山咪一堆納米單位

大家點睇河畔花園？

港豬實會接受

叫人唔好買
睇下香港人幾嬲